香港人係鐘意遲到，今日唔係少人

好似End game咁美隊打到一半先黎backup

咪幾好

依家係金鐘
一直塞滿半個月台黑衫

接力呀

未出既請盡快出

差你一個

差你一個
517pm金鐘仲係一車車黑衣人

今日應該有200萬

夜晚勇武,朝早和理非,有哂充足休息

係希慎
仲有成班坐係到食野未出發